做運動做到有 permanent damge 點面對好

做運動做到有 permanent damge 點面對好
屌老母 好想打番波啊

聽完物理治療師講話有可能做唔番運動
一行出醫院門口就忍唔住喊

屌

Rugby?

轉做其他運動 唔做危險個啲

聽到都覺得sad
師兄傷邊part?

十字？
阿基里斯？

如果係專業運動員就冇野講，本身操練已經係勞損
受傷果d 就真係唔好彩

Achilles, complete rupture

咁就一世